有冇小說題材係「疫苗滅絕老人計劃」？,

唔知呢D題材出唔出到？

科技興用疫苗殺人